老虎在房內找到不屬於她的性感內衣😮

常見蓮燈師兄'養和牌'討論給他老婆買內衣褲的情趣，我也提起勇氣，買了一套性感內衣，預備週五晚上拿出來，給老虎一個驚喜，跟著⋯⋯

昨晚放工回家，發現氣氛不對，老虎黑著口面，叫我跟她入房，當我踏入房間時，她轉身把內衣褲拋到我面上，問我有何解釋，跟著把我推出房門，整睌把自己鎖在房間，今朝一早悄悄自己返了工，電話也不接！

😓